有心理準備6月9先見真章，對活動反而更加有益

黑警而家早一日部署、隨便ss、點都濫捕咗先係好令人灰心，引申出嚟嘅問題係令士氣低落、多咗人開post探討值唔值得（而唔少都係正負皮各半），多咗人討論嗰陣係煩躁嘅、更易比人帶風向。
佢哋而家靠嚇的確難解，但6月9號作為紀念日子絕對會有號召力，而且大家都有信心互相會出嚟。所謂一鼓作氣，再而衰、三而竭，做住地區工作（連儂牆），然後6月9一次過出會更加好。

由始至終都係濫捕，何來送頭? 你係咪以後唔出街?